《喱騷》特備節目：今宵多珍重

由六月開始，香港人嘅問候句都變成問對方safe唔safe... 原來能夠平安返屋企，都係一件非常值得感恩嘅事。
年輕人，究竟有咩驅使你三更半夜，都喺條街度唔肯走？係愛呀？定係責任呢？每一晚望住手機，我哋只有一個願望，就係佢哋每一個都平平安安返屋企。今晚CEO就同三位大學生促膝詳談，希望聽下佢哋嘅心聲、關心佢哋嘅想法，今宵多珍重。

喊到仆街

啲眼淚係咁流

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)